英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

一個大陸婆叫陳瑤好L愛國 ，舉報香港參加者以反送中主題出賽，post左係微博，咁L愛國咪L出國比賽，臭雞

支那人

來自Iphone X

成班臭雞
愛國愛到 用iPhone X

英國一定跪低，垃L圾英國佬

用V 煞面具做主題有咩問題
你未睇過本漫畫,都睇過套戲啦, 有D 文化好唔好

支那狗

創作自由呀支那雞

果然愛國

設計師係香港人？

佢又抗咩爭 抗習曱平？

正常情況之下應該告唔入
不過宜家又有咩係正常

一個面具又關港獨事..不如話黑色就等同港獨

唔知最後結果點，無人報

V煞本身講緊英國

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

個西人都聽到一頭霧水

甴近平

藍屍狗真係無腦

V煞就一定關港獨事？
咁你用iphone 算唔算叛國

上面應該係黑衫黃傘黑紫荊。。。

井底之蛙

總之唔支持共匪就係港獨，佢哋嘅邏輯就係咁撚簡單

比人取消左資格 仆街大陸狗

全面開戰

關撚事
就黎提香港就係港獨

洗腦教育下場就係D人太蠢
咁點樣都唔會嬴到西方國家

問題係大會有冇dq？

Guy fawke 係英國歷史人物
整佢有乜問題

DQ左

支那豬=世界毒瘤

咁係大會有問題啦屌佢老母
點解條傻閪投訴就要聽佢講？

dllm大陸人真係唔分化唔得

英國佬好撚縮骨

臭雞有樣睇

唔係廢到咁嘛...

點樣可以投訴大會扼殺創作自由

但弊在今次西方國家又肯聽個強國女講o野

(英國賽會方面已DQ香港人個作品)

國際戰線 又多一條

文宣出動

推

英國佬垃撚圾

屌佢老味
班支那人真係困喺支那太耐唔知乜嘢係自由

可以視為英國站邊幫中國了， 所有在港英資銀行睇路， 一係就快d 撤出香港死返去你地英國

大家就咁就算 乜都唔做?

下？ 堅定流

有無得一人一email去屌鳩大會咁都聽條大陸閪話

屌你老母日落帝國真係垃撚圾到
好撚廢啊

On9 v煞就係英國野

個event website

疑似係主辦機構email
info@ichf.co.uk

有冇人可以check下當區個MP係邊個?

依個係佢地facebook.

DLLM政治迫害創作自由
香港未滅亡架

屌呀 有冇新聞/大會官方announcement
要煲大佢
有政治原素又點？大會一開始講明唔比咩？

屌撚爆佢

V煞英國野，關你支那撚事？

最尾點

佢知，認同中共就有自由

DQ都係條八婆講
有冇FC?

不如將罷買戰線推展到全世界,全球罷買支那貨

關咩事

垃圾英國
竟然dq?

嘩屌
咁都跪低

唔係講笑, 一定要向賽會投訴。仲要話比國際同本地傳媒(蘋果)知, 一定要煲大件事

大家去佢fb 嘈爆佢先

應該係d memo紙
唔係個面具

放大睇有埋遮同手足模型

港獨又點
創作自由啊 cls支国人

push

係香港人抗爭

邊忽有港獨呢

支那雞參加咩撚野比賽呀？
外國搞架，又無得做假支那點贏？

英國人真係好撚廢，完全無美國人個種堅持原則既風骨

sor 打漏左

*就算係*港獨又點

係咪sd爆佢email?

支那臭雞返支那做雞啦

唔撚係掛

去埋佢facebook 比嬲嬲

呢度講係DQ左，本身3rd space都係間良心黃店

大陸整容臭雞係冇乜文化及見識

咁咪搞大佢 成功CONNECT英國

幾驚佢唔dq

推上twitter

一撚定要煲大佢！！

原來仲播埋願榮光

所以美國咪可以獨立出去，今日做左大佬
而今時今日英國只能做狗

咁係咪個蛋糕主題係港獨，就抵被班芝麻人投訴，由得被dq，你要同個翻糖師割呀？

我對英國佬真係好撚失望
俾啲骨氣啦
區區一個大陸西都驚
呢單真係要煲大

你係咪誤會左d野

因為支那西 無知

支那臭雞!

推上twitter啦

抗爭到底

整個v剎面具關你撚事咩支那閪

搞大佢

含撚啦死臭雞

要去大大力懲罰下佢地

支那上唔到fb喺wb圍爐
大家炸撚爆日落帝國facebook啦屌

吊支那人其次
點撚解係英國既主辦會跪

我只係覺得件事個重點應該喺芝麻人打壓香港人言論自由，同芝麻人干預其他國家主辦嘅比賽，而英國嘅比賽委員會又選擇跪，去為咗芝麻人而審查自己國家嘅表達自由。而唔係個蛋糕主題係咪真係港獨度囉

同班傻鳩大陸人一樣五大訴求係咩都唔知就話港獨一撚樣

佢篤唔篤灰都係輸啦支那雞

快啲去佢fb 比嬲且同留言

推
垃圾大會

邊到有得一齊寫信過去個會方譴責佢干擾創作自由

支那人on9. 英國佬仲要信

英國佬真係奶開兩邊。要支那錢可以俾曱近平同英女皇坐馬車

支那雞好撚嘔心

英國嗰邊話佢個cake offensive 令到人投訴喎
即係有支那人投訴就dq?
支那人大撚晒

你可以投訴中國係Chinazi

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

嬲之餘，希望大家都大大力用錢懲罰間3rd space，有罷工，開放俾示威者休息同送飲品

入Facebook 屌cake international
但唔好用F word 溫柔少少免有反效果

點樣offensive 到中國人呢

中國人自己玻璃心就offensive佢？

五大訴求有邊樣關你班支那人事？

Google 左Cake International 2019
Donald Trump 金仔 可以出，香港人唔可以出?

Dklm 獨佢老母

唔駛問阿桂 英國一定跪

推到奶共垃圾仆街死

咁個point係咪我投訴其他作品offensive咁就又可以dq埋佢佢？
咁得啦 我係參賽者我就係咁投訴其他人dq晒佢地啦

投訴到全世上都覺得係英國版NBA暴雪

乜撚野翻糖⋯⋯睇撚到一頭霧水

支那閪死返支那啦，連trump 金仔都出得點解memo紙唔得

英國佬廢到

其實係需要搞到佢變國際新聞層面

跪左？英國炸國會

不過有無實則証據或者新聞放上twitter ,如果唔係好難推到上去

已經DQ左, 仲唔同佢嘈

支那雞知啲唔知啲又想呃like

推到佢仆街

英國佬

一齊report同不推薦佢

Push

啲死人大陸閪真係冇撚腦，全球排華趕哂班寄生蟲返大陸啦，垃圾英國佬又係唔爭氣

#boycottcakeinternational

垃圾英國佬

以後邊個再舉英國旗就係仆街仔

咁中國條友第幾名？

Find MPs to follow up this.

I just know Democracy, Human Right and Freedom are OFFENSIVE in the UK.

SHAMEFUL

要搞大

幫推

推大佢等多D人出聲

最尾嗰幾句笑撚死人個嘴
究竟係國家利益行先定係自由行先？
要民眾保障國家利益已經唔撚係一個自由啦on9

善用起底功能

連登帳好貴架 慳住用啦sir!

快d幫手tweet!!!!!!同埋洗爆佢地Facebook!!!!!

依家港獨嘅門檻越嚟越低，好快就嚟唔講廣東話都去搞港獨

IG 有放上大會信件

支那人教你咩叫自由

英國佬真係垃撚圾

到底邊忽offensive

件支那臭閪唔鐘意就可以叫大會DQ ?

仆街支那雞賤種日落帝國

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

blizzard蛋糕版

所以一定要推呀呢個

唔可以比班支那人為所欲為

唔小心負錯左 sorry

垃圾英國

屌好撚垃圾呀廢國
死支那狗冚家剷啦生生世世代代做最撚低賤嘅支那蛆

如果喺高達模型比賽整抗爭主題又會俾支咀搞？

上佢地Facebook Page轟9佢地
係Twitter狂推呢件事，好似美國人炸９NBA同暴雪咁

喺奶支方面 對英國佬好有信心

[國際戰線]Humans of New York訪問咗一個覺得示威影響佢生計嘅中年人

我屌!!!!

九成九會 ！

暴支膺懲
支那人無一個係無辜

有冇email可以send
屌你老味 咁又港獨

有冇比賽規則睇下

有冇放twitter 幫推

即係有人投訴就可以取消資格？
On撚9？

外國戰線

推 炸主辦單位fb

唔緊要，入條link 幫手推下啦

乜撚野叫翻糖

Twitter 要人

呢個係國際真核彈

China Censorship而家係外國係令人好撚反感。

屌你老母英國佬可唔可以有啲風骨

這是原創者的ig,已DQ

借言論自由之名去攻擊返言論自由本身

Twitter post

快啲係Twitter 2推 煲大佢!!

參加比賽係想紅姐
依家睇到其他人作品 知自己唔夠料
咪舉報‘港獨’ 幫自己make noise, 係大陸r錢囉

藍屍反美=連登反英

只要有英國兩個字就乜都錯，下次遊行記得高舉上面啲poster，支那萬歲連登全力支持同英國手足分化割蓆

V煞唔係美國野黎嫁咩

屌佢老母支那雞

guy fawkes

中國咁撚好，咪撚咬住香港唔放啦

屌佢老母

本身就係英國歷史題材

你無野啊嘛

Pish

好嬲呀！！有冇網址/ email 可以投訴？

推上熱門

大陸西好撚豬

果然係英國佬

CLS

北韓人 同美國人一樣可以話offensive 啦
即係主辦單位雙重標準到極
要推到佢跪！！！

等結果

香港叫咩？
整蛋糕

推上reddit

炸佢fb/email

炸國會

愛國就唔好去英國比賽

推出國際戰線
英國巴打 希望可retweet 比攪平權既議員
(如果用埋金仔蛋糕做對比 可唔可行?)

Democracy 都係offensive
即係英國support totalitarianism 啦？
死仆街英國佬

推呀
大家上twitter search cake international
Like &retweet哂所有相關tweet

煲大佢

舉報啫，結局係點？香港人反送中既無理由唔上連登，當事人係到？

Reddit 已經有個post

Cls

好嬲

屌你老母 核彈叫你推，都可以有人負皮

dq咗

點解整蛋糕會叫做翻糖
翻糖師
要google先明

整糖霜

英國真喺特別怕事

最怕你唔嘈
有noise 先係最重要

個大會係咪智障？

推呢個

戴個面具都港獨

支那西真係好嘔心
從來抗爭都係指對抗強權極權，支那西擁護極權打壓自由民主都敢美化自己做抗爭者

讓這世界重新認知什麼是政治正確

tweet唔郁，冇乜力冇乜post

Twitter要tag既係： @benedictrogers @lukedepulford @TomTugendhat @Johnny_HKWatch

同埋個蛋糕唔關港獨事 記住

一定要推比英國外相 Dominic Raab，佢成日出口幫香港

即搵當地嘅press煲大佢啦

真係好撚把閉普通人講兩句就國家利益受損

以後柯屎係咪都港獨 收皮啦大陸雞

睇到 “V煞” 面具就話代表港獨，實在太抬舉香港人。

但有冇賽規睇，點解會咁就dq

有人tweet了

P牌推
加 @DominicRaab

Reddit唔識用

要煲大佢，屌

佢地係跟中共咁諗野

真係要有official announcement 先好信 d大陸西有d講嘢無句真 之前公司有個大陸同事俾人炒 佢死要面話個老細上星期個讚佢 個老細話撚有咩 想炒佢好耐

怕輸咪靠呢招番中國上神枱
講到自己咁偉大

大家幫幫手 叫朋友一齊留言丫

當事人已經在IG講左被DQ, 好似仲POST左官方聲明, 自己上去睇下

同NBA 暴雪一樣
全世界既野 都要同中共跪 你大陸搞既咪DQ飽佢 去到人地國家又要聽你支笛

原來美國先係佢祖國

無人投訴就得
證明侵同肥金都無大陸人咁玻璃心

支那人以為自己好撚醒個下
繼續柒出國際 等成個世界都排斥中國人啦

reddit 好易用，有啲似台灣ptt
Subreddit e.g. r/HongKong 套用返連登就係 香港台，r/Blizzard 就係暴雪台
Reddit 有成千上萬個台，每個台都有版主，有啲版主會唔啱聽就禁你言

比個大陸喱踐踏自己國家文化
仲要跪佢
堂堂大國 醜唔醜

成地玻璃心

想中出條大陸婆

推你

英國真係垃圾黎

條支那女人咪又係想藉愛國名義博出位
話晒愛國先係最賺錢既生意

上面有香港示威者公仔連儂牆Memo

好心支博唔好再顯示用戶電話型號啦 真係好撚柒呀屌你老母臭閪

篤咩灰呀 做錯野比人指出黎先係篤灰

pishhh

佢哋係俾共匪搞到咁，冇獨立思考能力

可以理解，不能接受

全球黑人支持港獨

英國人都無獨立思考

呢個香港版only...

大陸閪撚知咩叫創作咩
全部都係抄架啦

有冇咁撚容易受損呀
係咪睇唔起國家先？

英國? 不如直接改名叫中國啦

仲要dq完人話大愛包容唔同主題同設計 頂你咩

Twitter要tag既係： @benedictrogers @lukedepulford @TomTugendhat @Johnny_HKWatch

pushh

其實要俾晒英國議員同美國議員,英國就唔預做野,但美國可以拎呢件事話中共已經影響賽事公平性

快啲將呢件事通報比Luke de Pulford知啦

推 大家twitter Reddit做嘢啦

支那女人好醒目
句句都話自己愛國
都係想打愛國旗號做生意

佢地可以DQ，我地都可以鬧爆個比賽

中出， 免了
中7佢還可以

中國英國
咁樣英國點奶都得

直接去信國會/BBC？
好似NBA咁煲大佢（雖然個影響力無咁大）

直接搵當地議員啦 無理由金仔 trump 仔唔洗比人 DQ 而講社會事件要比人DQ

好撚嬲

咁撚樣都叫 offensive，仆街啦屌

支那人唔識咩係freedom of expression

件八婆又整咗乜

有冇巴打可以 post 上 Reddit , 唔熟 Reddit 規矩

要post 上啲大subreddit e.g. r/worldnews 要有英文嘅media

但有一個侵侵又得，大家留言留爆佢

屌, 咁使唔使禁3M呀?

On9
啲大陸西幾撚時死

又唔見有人投訴喱個作品

屌

關你撚事 支那人

英國奶共奶到出哂汁
唔洗至望會做啲咩正義嘅事

英國成日主張學術言論自由去咗邊？

有冇人有微博ac上去屌佢 中共會有法律嘅咩

推到變暴雪2.0

你睇下外國人邊個會真心幫你啊

其實有無人知攬炒包全世界

cls討論區，又係唔睇內文見到個面具就開始留言...

條女屌得過

估佢哋9成9連五大訴求係咩都唔知，乜都一律當係港獨

隻臭雞既言論真係令人著火
仲有隻雞既雞朋友，
殘體字睇得好辛苦😖

屌你成個主辦單位跪喺度含
學下美國nba咁有啲風骨得唔得
民主大國

比人踩到上心口啦 肯比反應未呀英國佬

得啦 各位手足聽住 佢哋識咁玩 以後如果見到佢哋有宣揚政治意識既嘢我哋都以其人之道還治其人之身

搵男神Luke de Pulford 同衛報

Twitter要tag既係： @benedictrogers @lukedepulford @TomTugendhat @Johnny_HKWatch @AMFChina

個蛋糕師傅係香港有冇鋪頭？要狠狠懲罰佢

支那狗咁做係意料之內
成件事最仆街係垃圾英國佬又跪低
食撚屎垃圾國家

英國佬出名廢，商界奶共到極點。不嬲世界仔黎

去俾個 Like :

支那閪真係冇文化 套戲黎家wo on撚9

無知真可怕

推上Twitter reddit啦

一定要搞大佢支那人大哂？

积㭁係點解

積極？

係囉，睇黎睇去都係得個面具，何來港獨

來自iphoneX

推俾Gphone?

屌你老母 英國佬好廢

睇錯翻牆比賽

甴近平

要喇,起碼佢識英國D人
呢D要一步步黎
好似老美咁,今次係英國既一個開始
慢慢燒下燒下就會搞到有單NBA呢D野出黎

垃圾支那人遲早去美國迪士尼見到小熊維尼都會舉報

英國佬自己放棄創作自由

投訴返支那個蛋糕offensive再講大會個trump同金仔同樣offensive點解可以留

推撚爆佢

曱甴平

咁愛國做乜要整西式翻糖蛋糕
中式蛋糕好得罪佢地牙

推 推 推 繼blizzard 後又另一單跪低

投訴佢哋

日落帝國仆街啦屌

不嬲都係架啦 糧食又係喺美國買

個蛋糕好撚恐怖

推上國際

好似貼左幾張元素表喺個蛋糕度

乎合国情

上咗Twitter/reddit未

tag返上次dq何妖個議員幫手？？

Any twitter link?
炸爆佢老尾

喺度嬲無用 去外國線炸爆organzier

硬要加中華文化落去令到舊蛋糕柒上加柒

果然 對英國奶共我最有信心
即跪 笑撚左

Reddit已有：
推撚爆佢
Twitter打cake International 都會見到

好似真係取消資格

推啊屌！！咁樣奶共肉鳩酸！

幾靚女

有呀

最後一句竟然係抗爭到底
鄰國無得抗爭㗎 唔好白痴啦

立場 蘋果

係咪要屌埋廢國跪低同埋煲大佢

v煞=港獨，傻的嗎？

英國省班垃圾係咁上下啦
同佢地啲子民宣揚下囉唯有

推
有冇得投訴?

投訴曬所有蛋糕話佢傷害中國感情

u are right

有連儂牆 同 頭盔
佢話個蛋糕有memo寫光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

無論係創作定自由呢兩個字都唔出現喺上面㗎喎

dllm

可以點做

屌佢老味一定要推爆呢個post
啱啱睇到比賽取消咗香港人嗰個資格
有冇咩途徑可以投訴個比賽？？？？？？？我屌佢老味
放上twitter推爆佢啦
又一單暴雪事件

點打衣場
邊個係搞手
邊個比錢贊助一定要搞9佢

咁都叫靚？

Push lol

你估中咗啊屌
可以點算呀可唔可以投訴

使唔使開個新post推呀啲人未必碌得咁落

再簡介下事件

721.831

Dnlm支那人

pppppppppppppppppp

曱
曱 ●
曱 甴
曱 甴
曱 甴
曱 甴
●

習曱甴 習曱平 曱甴平 甴曱平 甴近平
曱甴近平

如果幾次過到骨
以後支那人見其他參賽者整靚d就話乜柒港獨僵獨辱華 dq其他參賽者 玩撚曬啦

V 11月5號炸嗰棟係乜黎

有冇人可以打Twitter
英文唔好唔識打

已幫upvote 班支那人真係有病

係英國就識積極交涉

有冇twitter推下，好像冇乜noise

英國真係食屎國家

Twitter facebook 都係得小貓三四隻推
求幫轉

係咪重新開po推上熱門

英國佬幾時賣埋英女皇

有冇巴打推下reddit/俾所羅門？

做野啦

英國 日落帝國
面係自己比 垃圾 英國 奶共

好 咁大家就要去幫襯
聽晚去幫襯下

曱近平

係時候發揮連登力量煲到爆雪咁大、係一顆對付支那既彈藥呀

攪大佢
屌老母創作自由去撚左邊？

係呀，一陣個蛋糕有隻維尼又話辱甴曱平，覺得offensive又要dq

仆街

人地V煞setting就係英國
做乜鳩

今次呢班英國狗同支那閪一樣咁仆街

感謝中國美女同胞
將香港抗爭運動出口轉內銷

推返上熱門

On9 大陸西， 有冇人影大陸西d展品，投訴返轉頭

Okok

呢件事唔可以就咁完 呢次係首例 佢dq得一次就會有第二第三次 煲大件事佢 比返個蛋糕比賽 呢個蛋糕唔係宣揚港獨 係宣揚 爭取自由既權力

垃圾英國人， 金仔同侵侵個個又擺得？
有無主辦單位既twitter 呀

吓，英國都要受支那啲"法律"規管㗎咩

一定要咬住唔放，今次到英國戰線

之前講左英國佬垃撚圾 比人屌消極撚
英國擺明車馬要食華為5G水 被中國收編
上議會權貴吹風向就係撐警 維持一國兩制
肥彭都垂頭喪氣
英國戰線可以做既野唔多 連d民眾都who fucking cares Hong Kong
集會就靠曬居英港人
反觀Blizzard 個 protest 係美加鬼仔主導 高下立見

成班名嘴同kol 再加台下觀眾玩起個party

sir

咁都跪 cls
必須搞大佢 都冇人諗過上次暴雪會搞到咁大單助攻我地

賺支国錢係咁

The Great Baby Kingdom

God save the Xi

我最撚記得係立場新聞訪問一個居港英國女人
佢話香港既情況都唔係大家講咁差 點解大家要搞咁多野 唔好好生活下去
心諗：佢地永遠剩係識係太空咁望住d香港人奴役
我真係好撚嬲
利申：BNO

一位英國女士坦言：「其實沒誰有義務每日關心香港吧，很多國家都自身難保。老實說，你們的問題，真的那麼嚴重嗎？」

一定要話埋比班巿民知

絕不妥協

屌 睇完好撚燥

其實國際事務係政府嘅責任，但.......

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

唔知佢地用左幾多錢請槍呢

香港行政機關失效先要自己打國際線

先唔講佢報串，但條女係微博分享佢打擊港獨有功，想拎credit，咁同偉大嘅梁特首係施政報告拎本民族論出黎有咩分別？
依個比賽本身都唔似多人會睇，你依家仲係全中國人面前promote件事。

你們的問題，真的那麼嚴重嗎
點解你班香港人就黎餓死都唔食蛋糕呀
死蠢

大家認識下佢
希望佢唔好嚟香港啦，唔係嘅話：嚟得呢個地方就有呢個風險

佢地外國人中立, 咁又為咩dq左個參加者

既然沒那麼嚴重
d乜撚嘢q

冇義務關心香港
但人地有義務關心中國

國家利益彈埋一二邊啦

自由嘅底線係不損害他人自由，國家主義者成撚日攞過所謂國家撻鳩人

老實講句，邊個國家滅國都唔柒關我事啦 搞撚到我就關我事啦

呢條撚屌宜家就搞到其他人冇得睇嗰份作品啦

國家利益=bullshit

老老豆豆，受損又點

很多國家都自身難保。<-- 潛台詞即要RMB自保, 要跪中國囉.....

唔講以為個國家佢有股份

係英國爭取中國利益
班英豬仲懵撚咁

比得起錢 英女王都有得屌

意識形態其實好靠政府去製造個氣氛，侵侵就係一個好例子。英國喺宣布脫勾（公投嗰年）之後政府越來越奶共。而家連英國西講嘢都越來越似大陸西，日落國就日落國啦。就算香港而家嘅意識形態都係淋病+甴帝太過白痴+唔懷柔製造出嚟。大部分意識形態都係源於政府。如果係曾俊華做特首可能我哋都互屌緊，就好似你話我廢柴咁。

蛋糕比賽DQ港人其實諗深一層都係英國政府授權（不反對）。如果唔係大陸西投訴有咩用。

認一認住條臭雞個樣，柒撚到

啫係而家dq左？有冇人有sample一人一信屌過去

They love money more than freedom

「祖国利益」
用iPhone X

屌你老母英國佬
咁都要取消資格就直接對主題變做奶共比賽啦
V煞都唔撚柒識死7左佢啦

支持永世杯葛個比賽

FB傳送門：

Twitter 傳送門：

一人一句屌主辦機構
SHAME ON YOU

Twitter要人啊

其實佢唔咁樣做可能都冇人知道個作品嘅存在
作品主要目的都係吸引人哋關注
同埋引起迴響
而家多得佢個目的係達到左
但係俾個大陸閪篤灰
仲要真係篤得成條氣唔撚順

pish

唔係唔搞大佢呀嘛
甴近平

retweet左

有邊個可以幫手出聲？
gphone?

支那人無一個係無辜

你咁講嘅話，同佢哋笑你要飲東江水有乜分別

支那人咁有時間不如接多幾個客啦
中國人跑到英國做咩?睇下拿咩護照

點解又做呢啲野

東江水 : 政府逼香港人買
iphone : 支那人自己買

政府逼人買

FB傳送門：

Twitter 傳送門：

一人一句屌主辦機構
直到佢出聲明為止

They just love China money more than freedom. blood money

隔住個mon聞到陣蝗雞味都想嘔

BBC有冇報道哩件事？

支那屎水係自由市場?
Iphone係迫住買?

讀多啲書先啦

推
正on9西!

有supply先得架，天才😂

一定係淡水先叫supply?
唔識海水化淡/污水重用?

only799

97年代港英係小㰖起左個化淡廠，起好後最終因成本太高，成效太低而告終。

而近幾年先有成熟reverse osmosis嘅技術，政府開始係將軍澳起緊化淡廠，但研究過都發現要完全替代東江水源係不太可能。

唔識唔好衝出黎

個西人心諗
關你撚事咩
你做評審定我做呀

求Retweet

v 煞係反獨裁
啲死大陸閪係唔撚會明

問題係佢話暴力呀嘛
v煞面具先有少少痛腳咋
香港示威者完全唔係暴力既代表

英國跪

講到底，要將用外國產品同唔愛國扣上帽子真係戇居。

情況係有人話你用made in china既產品就係支持共產黨一樣咁無稽，但仲要有人盲撐

on9 唔好話英國人港獨？

垃圾支那臭雞

G

支那人真係好好笑 為左個當你係垃圾既濕鳩黨放棄d咩比賽

整咩關佢蛋治咩
冇自由既人世界真係細

retweet

其實真心關佢哋乜撚野事 咁緊要做咩

Shame on you 之餘要解釋多少少

飲東江水飲到懞撚左呀?

你估我好想飲東江水咩

善用起底功能，條on 9五毛嚟

有得簡？

block撚左

不過有四方面遠遠超越咗

偷呃拐騙四方面超越咗

又跪？
reddit推爆佢

加張圖推

最好野係侵侵同金仔果個cake又冇事
英撚鬼佬收皮啦

其實中國人真係俾黨洗晒腦
爭取應有嘅嘢就叫港獨
共產黨真係恐怖

共產黨恐怖係一回事

但班鬼佬奶共既程式仲恐怖

小小一個cake比賽都要奶

你驗下個豬腦先講野啦

on9陳蝗蟲
V煞面具有乜撚野問題啊
乜柒都唔知就係度毒毒毒 毒你老母
港獨都唔夠薑講 要講毒

英國永世舉辦唔到世界杯係無錯

條女好似幾正

比賽規則:

完全冇寫唔可以有political expression

Complaints
All complaints must be emailed to melanieu@ichf.co.uk by 13th November 2019. Judges decision is final and
results will not be discussed after the show closes unless there is an error in calculation.

成班忽上腦

Retweet 啦 屌你班冷氣仔 得9個

英撚真係無撚用

最後個句

好撚惡心，佢地幾時死清光？

14億中國人幫香港人同v煞綁埋一齊，好事

Below are the website and social media link

The Cake International :

The mother company :

主辦岩岩回應咗
DLLM依加先係度話人oversize?

「抗爭到底」
呢四隻字喺佢口講出嚟真係

大陸冇上呢出戲 有朋友突登番香港睇

唔係話有另外一個蛋糕都dq左咩？
另一個又oversize?

屌佢老母
佢岩岩出解釋DQ係因為oversize
當人弱智？
繼續一人一留言屌主辦機構

FB傳送門：

而且個回信只係話offensive
Oversize offensive?

唔緊要啦,發去唔同議員既twitter

屌
連上訴都唔俾你上，直接DQ就DQ
直接搵英國媒體搞大佢啦

咁要係微博話佢藉愛國名義炒作 煽動同胞愛國情緒，推到佢兩邊不是人

冷氣軍師出動，屌爆主辦方！

一人一comment

借位推推 中學生需要大家幫手

前幾年中央電視電影台公開播咗一次
可能係共黨洗腦成果嘅測試 好成功

原本佢係話offensives
但聲明話oversize
Liar

懲罰左間店先 你係香港人心目中已no.1

屌 學到十足十老死支那咁
英國佬冇撚野呀

有冇人整撚爛佢整既蛋糕

開始見好多人去追擊個比賽了
要求佢道歉同俾返參賽資格
識英文嘅快啲去
ig: thecakeshows

睇到啦 thanks

英國人不意外
睇英超D大陸廣告就知
學校年年收禁多大陸人搵銀
奶到雪雪聲

班英國佬夾硬諗個咁荒謬嘅解釋

肯定變blizzard 翻版

臭雞言論

外國人都覺得大會有問題

咪係，V煞仲要原作係英國人黎

創作自由d臭雞識乜

用政治做題材有咩問題？

係隻臭雞個國家先係有問題咋

講撚晒啦佢，咁唔一早同人講係oversize?

支那臭閪

英國佬邊有好人，到而家都奶梗共屌佢老母

支那愚民

條臭雞都識講啦，文化交流地方丫嘛
你而家咪破壞緊人地個文化囉
正如支那人隨街跖低屙屎一樣都係佢地既國家文化

邊個話藝術唔可以同政治掛鉤

仲有呀，official個Facebook 都係話oversize既問題
即係唔關條臭雞講乜柒國家法律問題啦
打乜撚野飛機啫

揾人譯返個微博俾佢睇，睇下啲中國女人講咩

主辦畀參展者嘅通知係話個蛋糕offensive唔係話oversize
而家主辦畀全世界圍插
間硬作多個理由出嚟

感謝巴打

贏唔到唔重要
賺到錢完得，所以正一仆街

唔緊要啦,煲大佢囉

好多畫都有政治元素 條支那雞明唔明咩叫藝術
無知真可怕

跪咗啦

大陸L唔L知咩叫創作自由，因為佢地從來都冇

DQ 咗HK

金仔，侵侵都可以。明奶共。

但係上面d留言係講緊
V煞面具關咩香港事
咁樣係度屌
明顯個作品係整黎支持香港
依家d人成日唔睇清楚內文就屌咗先
真係好咩

This is LIHKG.

雞唔識人世就入番嗰籠啦

搵多D 手足入去 cake international 個FB 屌下佢

有無方法令佢入唔到其他國家境？做返個愛國公民

幾千個手足屌左兩日

就係得幾千咁少

可能我誤會左佢地意思